{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009604",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162688?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 덴바스타 료칸 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00以降に可能で、チェックアウトは11:00までです。 夕食は18:30から20:30まで、朝食は08:30から10:00まで提供されます。 予約したゲストは、チェックインするかどうかに関係なく、食事が客室の入り口に配達されます。 食事の締め切り時間には食器類を食堂に持ってきていただければスタッフが回収します。 ただし、超過時間を超えた場合は地下1階のカートに返却する必要があります。 フロント営業時間は09:00から21:00までで、チェックイン時間が21:00以降の場合はホテルにお伝えください。 予約時の人数を確認してください。 人数超過時に価格が変更され、36ヶ月未満は無料で、36ヶ月以上から7歳までは70,000ウォン、8歳以上の大人は110,000ウォンです。 調理は不可であり、ペットは同伴できません。 入室の際に案内文を確認してください。 モルトン3種とモルトン5種は追加購入品です。 3種は10,000ウォンで、モルトン5種は30,000ウォンです。 この点に注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "夕食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "夕食は18:30から20:30まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は08:30から10:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "食事は客室に配達されますか？",
            "answer": "予約したゲストは、チェックインするかどうかに関係なく、食事が客室の入り口に配達されます。"
        },
        {
            "question": "食事の後片付けはどうすればいいですか？",
            "answer": "食事の締め切り時間には食器類を食堂に持ってきていただければスタッフが回収します。ただし、超過時間を超えた場合は地下1階のカートに返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロント営業時間は09:00から21:00までです。チェックイン時間が21:00以降の場合はホテルにお伝えください。"
        },
        {
            "question": "料金は人数によって変わりますか？",
            "answer": "予約時の人数を確認してください。人数超過時に価格が変更され、36ヶ月未満は無料で、36ヶ月以上から7歳までは70,000ウォン、8歳以上の大人は110,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "調理は不可であり、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "追加でモルトン製品を購入することはできますか？",
            "answer": "モルトン3種とモルトン5種は追加購入品です。3種は10,000ウォンで、モルトン5種は30,000ウォンです。この点に注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 452
    }
}